沽空6月油

有無得諗？

早就沽左

開盤入SCO啦

高位接盤？

麵神一call就put